美國條人權法一定過唔到 大家可以早D訓

唔駛mon 住了 衰硬

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

起底—>Block

憑你嘅誠信已經知道過硬

Good nite sir

樓主告到Steam 破產未？

多謝燒山

多謝